Par Jésus, ton Fils, avec lui et en lui,
AMEN ! AMEN ! AMEN !
A toi, Père saint, tout honneur dans l'Esprit !
AMEN ! AMEN ! AMEN !
Gloire à toi, Seigneur, pour les siècles sans fin !
AMEN ! AMEN ! AMEN !
AMEN ! AMEN ! AMEN !